有關樹仁社工一問

小妹係6月中in左樹仁社工
上星期四收到輔心嘅conditional offer（冇in)
但係社工嘅offer就到而家都未收到
想問社工嘅offer係大概幾時出/有冇人已經收到啦？
利申：好想讀社工 但8大社工好似唔太夠分

我左friend上星期in已經收到

我7月頭in咗，但未有消息

我都未有

你朋友係今年dser定係諗住駁degree?

報year 1 入學？

Dserin完過幾日就收到

係呀

你面試個陣問左啲咩

咁可能你無offer or最後食N手飯，一般黎講in完兩個禮拜內就有offer，如果去派比你嘅話。

Thanksss

兩個prof對佢一個 佢話好似傾偈咁

2對1咁癲
我2對6

可能因為你早in，所以係多人啲

今日就咁報冇in就有offer

19 DSE best 5 19

應該因為你meet到個分～
恭喜曬

我諗緊揀唔揀明愛degree好